今次要達成咩成就先徹退？

機場島黎封晒路個陣恐怕要游水出公海

推